唔玩連登既人會唔會同社會脫節?

會
唔會

相反
玩得連登多會同社會脫節

連登是社會
連登是民意
連登是全部

唔玩連登嘅人是藍絲 是熱狗 是五毛